林小姐, 恭喜你今日結婚..

我知道你一定會幸福, 祝新婚快樂

多謝你祝福我老婆
你前女友真係好正
今晚玩大啲

a cow

祝你同我個ex玩得開心
要對佢好d啊兄弟

最後祝福 ok?

首先，你有無爭取過

禮台下觀禮的MK賤男卻在心裡回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷,心唸你條傻仔咪又係著我隻舊鞋！

新娘子臉上的精液即使早已被抹掉，卻永遠留在她生命中的一頁裡。

潮文但真實

但這位 跟你 可以